19:42 黑警於海富中心對出向示威者噴胡椒噴霧

推

😂救左條友

救番個義士

好波

靚救

pish

推 個屎忽

香港人好嘢

收皮啦

咁都無車掛住睇野炒埋班黑警度

各位 小心 幫到附近手既盡幫

同蘇咬打排球救國有異曲同工之妙

Push

感謝各位救返義士

左邊哥哥一衝過去救 十幾個人一齊跟
士氣

呢D仆街野真係拍撚佢

搞事....噴得好...

差一步，搶埋把槍就格命開始

屌你老母臭爛閪

以牙還牙 以眼還眼

拿拿聲打返格

分開左都噴 屌你老母警犬

拖返個入嚟或者搶佢支野啦

屌哂佢地老母！死黑警！靚救！

黑警正仆街

你條女俾人屌嘅聲都係咁

條片即刻比人del撚咗

俾人del咗？

我share咗幾分鐘即刻比人del撚咗

Facebook 係咁

救到人

海富中心岩岩出左黃旗

20:20: 警方已經拉左7個人

明明啱啱仲睇到 下一秒就俾人del撚咗

金鐘黃旗

有人話係上次雨傘

有冇backup 好似俾奶共FB del 咗

海富中心出現大量警車

好心見樣就咪po啦

眾志靠害

Youtube 反而穩陣過FB
仲有咩media share platform 穩陣 集思廣益

海富要救命呀，大家快過黎

躝啦

垃圾黑警！

海富咩情況？

跌落地係要拎返炸沙

真係屌你老母臭西 成班真係狗黎

黃旗紅旗，好多警車黎緊
海富急需支援

有無link呀巴打

條片比人del埋

Facebook app真係好撚弱智

好似影到樣
del咗都好

有backup

Comment話係舊片？

Respect

[英雄級黃牛] 賣容祖兒580優先票2連位

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

噴野條能樣真係

7個人應係全日,唔係呢單

唔該巴打

睇到好感動
香港人

死警犬屌你老母

救到手足好波

隻警犬係到護住膊頭三粒花既

想拉人博升